獅鳥既片大家唔好再影 唔好再放上網

好多時都影到手足，最多淨係要對方個人事後相就可以